假如我做特首，我會向蘇格蘭爭取bno免簽工作

長遠希望香港人可以移居果度

規模污染染蘇格蘭,不了

高價賣香港丁權比支那有錢佬好過

收左d錢接比例送比住滿16年以上嘅香港人移民好過（兼須符合技術移民條件）

反正d廢中同五毛咁鐘意叫人走

咪比佢地同d同蚫同聲同氣一齊住囉

咪撚整臭人地啲地方啦港蝗